有冇人係有女陪食早餐

我就食早餐
佢就含我撚
咁算唔算

互含？

自含

蓋吃咩

美心

食近大快活

岩岩食飯團，隔離係架妹

轉會大快活啦

魚扒蘿白炒蛋不解釋

去日本？

附近冇

A09

冇撚左雞扒

[窮遊]又跟包皮去大阪

美心貴又少

食雞扒都弱弱地智

留左名支持

A09一日行程（2019修訂版）

阿活早餐